唔明月刊少女野崎君點解唔出第2季

咁撚好睇

公司無錢？

聽聞出左
但比個自私廚包起左自己J